{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047762",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제도 신비의바다펜션 운영 정책"
    },
    "text": "ペンションはチェックイン時間の午後3時からチェックアウト時間の午前11時までご利用いただけます。 予約人数の追加やペット同伴の場合は、事前にペンションにご連絡ください。 追加人数を超える場合、費用が発生し、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペット連れの場合も入室をお断りしております。払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊と未成年者の予約も規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室および退室時間は、次のお客様のために必ず守らなければなりません。 宿泊客は客室及び施設をご利用の際、毀損や紛失による損害賠償の責任があります。 客室内では魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人の炊事道具の使用も禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、喫煙時には指定場所のご利用をお勧めします。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他のお客様に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 バーベキューの利用時間は午後5時から10時までで、それぞれの個別テラスで利用できます。 バーベキューを利用する場合、炭とグリルの料金は30,000ウォンで、ガスグリルの利用料金は人数によって異なります。 子供や幼児と一緒にいる場合は、安全に注意する必要があります。 客室ではIPTVとWi-Fiが使用でき、すべての客室で使用できます。 駐車可能なスペースがペンション内にあり、最大10台まで駐車可能です。 周辺には鶴洞黒真珠モンドル海辺、風の丘、巨済自然休養林、神仙台、巨済海金剛などの観光地があります。 この距離は、車で移動した場合を基準に表記されました。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後3時からで、チェックアウト時間は午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加したり、ペットを連れて行く場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "予約人数の追加やペット同伴の場合は、事前にペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "追加人数は何人まで可能ですか？",
            "answer": "追加人数を超える場合、費用が発生し、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行っても宿泊できますか？",
            "answer": "ペット連れの場合も入室をお断りしております。払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊や未成年者の予約は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊と未成年者の予約も規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "入室および退室時間は守らなければなりませんか？",
            "answer": "入室および退室時間は、次のお客様のために必ず守らなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室と施設の使用にはどのような責任がありますか？",
            "answer": "宿泊客は客室及び施設をご利用の際、毀損や紛失による損害賠償の責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室内での炊事や直火調理はできますか？",
            "answer": "客室内では魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人の炊事道具の使用も禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、喫煙時には指定場所のご利用をお勧めします。"
        },
        {
            "question": "どのような行動は他のお客様に迷惑をかける可能性があるので避けるべきですか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他のお客様に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキューの利用時間は午後5時から10時までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー利用には追加料金が必要ですか？",
            "answer": "バーベキューを利用する場合、炭とグリルの料金は30,000ウォンで、ガスグリルの利用料金は人数によって異なります。"
        },
        {
            "question": "子供や幼児と一緒に宿泊する場合、何か特別な注意事項はありますか？",
            "answer": "子供や幼児と一緒にいる場合は、安全に注意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室で利用できる設備は何ですか？",
            "answer": "客室ではIPTVとWi-Fiが使用でき、すべての客室で使用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "駐車可能なスペースがペンション内にあり、最大10台まで駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には鶴洞黒真珠モンドル海辺、風の丘、巨済自然休養林、神仙台、巨済海金剛などの観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 545,
        "QA": 773
    }
}